醫管局曲線叫人買自願醫保

唔想入院畀警察知？去私院囉
冇錢去私院？買自願醫保先囉

呢個時候咪分化啦dllm

分咩化呀⋯⋯

急症/見血私院係唔收

呢個真係唔識，港安、法國嗰啲急症室都唔會收？

有公私病歷互通

互通電子健康紀錄

拿...我唔知果個系統拎唔拎到架下

好大鑊喎, 即係入公立黑警實捉到你

咁得嘞，私隱專員會好忙

咁關分化咩事

一啲都無關, 我回上嗰個唔關樓主你事

我以為我講錯啲咩